所有黑吃黑事件，麻煩大家食下花生好啦

咪撚支持其中一邊，我明白琴日既事大家都好撚嬲，所以心入面支持叫爽好啦，唔好同佢地同一條船

第一，我地同佢地理念唔同，如果同嘅話，佢地會自己喺適當時候出現，到時先支持佢地
第二，唔確保佢地有錢收嘅時候會唔會做番同一樣嘅野
第三，可能涉及黑社會嘅權力鬥爭，所以大家唔好咁上身，暗爽下就夠啦